點解男人隨便係風流，女人風流主係雞？

唔可以叫淫蟲？

唔覺得係風流 叫開雞蟲

萬能鑰匙
同
乜匙都開到既鎖

因為連登仔崇尚父權社會

因為女人要人埋單

不當類比

因為女人唔需要風流已經可以係雞

男人屌人

女人比人屌

依家叫開雞蟲 淫蟲 狗公

仲邊有風流呢樣野

醜樣就淫蟲狗公
靚仔就叫風流啦

因為播種係雄性生物嘅責任
利申鳩噏

因為女人嫁係埋單 男人幾歲娶都係威

點解男人打女人係無恥
女人打男人係勇敢

點解男人養女人係天經地義
女人養男人個男人就係冇用廢材

實在係太睇少我地女人黎

講咗百幾次係面皮問題。

男人畀人發現濫都會唔好意思，就算內心覺得自己食得多女威威，都知自己係不道德，女人就大條道理借口多多咁 面皮成尺厚

可能我唔係男人

睇黎你壓力大到痴左線
係咪想學Belle Ma

唔明

你不如索性拍下淫照，片
做下kol算啦，臭

秒

Sm我

你好搵唔搵搵個咁賤格下流既雞蟲，比人話係雞怪得邊個

早兩日條撚樣係度柒完仲係sm論壇繼續開post搵人玩，影撚衰晒d 男S